廢老：年輕人唔讓座係因為忙於玩手機

你都唔係有心坐啦, 有心坐你唔出聲問?

咁係咪坐車要好似站崗咁隨時望下有冇人需要我讓坐先岩？

想坐就咪撚出街啦 人地有生產力 你地無架 死廢老

地下咪有位囉

洗撚理啲廢老咩，有時有位又唔坐，死揀爛揀，揀唔岩返轉頭無位又左望右望，望啲妹呀姐讓俾佢，正廢老!

結果望埋我，我坐入面，隔離仁兄釣緊魚，我打緊機，我望住佢粒聲唔出

讓你老母 人地fullpay可能成十蚊 你2蚊仲要遲上車仲想有位坐？

係因為你俾兩蚊

老鳳？

又岩喎

大大聲同廢老講，乞食躝遠啲

做咩呀?你想坐呀?你想坐出聲嘛!
無理由你想坐我唔俾你你唔想坐我俾你
大家講道理嘛!

你愛實要講啦！做咩唔出聲啫？你望住我做乜啫？雖然你咁有誠意噉望住我，我係好高興，你都要講㗎。

so?

如果人老左都有相同既生產能力，我就話你啱

所以玩電話係好重要

咁撚鐘意坐，坐輪椅啦

去靈堂開個關愛座俾你好唔好？

廢老咪又坐係到玩電話 開大喇叭睇Tvb

認真不如集中一車車廢老送去火葬或者人道毀滅
一定無後生仔同佢哋爭位

年輕人唔讓座係因為唔需要讓座

啱你老味咩 咁學生 大肚 傷殘呢

佢自己唔問就唔好話年輕人唔讓
應該話無年輕人主動求佢坐低

早幾日中午時份搭地鐵
去到某個站隔離個中坑起身,原來佢讓座俾個阿婆
但條撚屌係度細細聲口upup話冇人讓座

我屌你老母你一心想讓座既駛乜理其他人讓唔讓,你咁講即係你都唔撚想讓既姐,咁你係度搏個大紫荊章返黎呀
同埋個阿婆企係兩棟車門既中間位又唔係企係d櫈前面,唔係你扮好人出去恭請個阿婆黎坐,個個dup低頭鬼撚知出面有咩人
同埋後生仔返工冇付出勞力既,個撚個都氣力100%

唔係bo 係特登唔讓
班廢老經歷過係香港既黃金時間
咩都奶盡曬 依家就黎死仲想霸埋張櫈